每個人嘅存在一定係有某種意義

厄你炸戇鳩
中國13億蝗，世界各地嘅難民
仲有非洲啲窮閪賤種 你咪繼續捐錢俾慈善機構囉